正是这种满足感使米糕在80年代末和90年代成为像我这样的美国家庭的主食。美国一度最受欢迎的健康小吃米糕的兴衰| Brenna Houck | 2020年9月17日| Eater
今天，大约60%的纽约人居住在至少有一位移民的家庭中。美国城市正面临移民赤字| Felix Salmon | 2020年9月17日| Axios
现在，它又回到了40——里卡多认为，随着疫情从夜总会等社会环境再次进入家庭，它还会再次上升。《朱莉娅·贝鲁兹（Julia Belluz）| 2020年9月17日| Vox》解释说，欧洲新的新冠新病毒-19病例激增
如果你家里有多人通过邮件投票，不要在回信信封里放一张以上的选票。ProPublica的《确保你的选票有价值的大流行指南》| Susie Armitage | 2020年9月16日| ProPublica
大约有2900万美国人正在接受某种形式的失业援助，许多家庭正在努力支付房租和其他账单。沮丧的众议院民主党人推动对新的经济救济法案采取行动|艾丽卡·沃纳| 2020年9月15日|华盛顿邮报
祖菲解释说：“我在一个有着真正坚强女性的家庭中长大。嘻哈音乐能防止荣誉谋杀吗|道德勇气| 2014年12月30日|每日野兽
这两个女孩在法律上获得解放，回到了科文顿家。因同性恋被教会殴打|贾斯汀·琼斯| 2014年12月16日|每日野兽
马尔科姆·塔克（Malcolm Tucker），一位满口脏话的政治顾问，正是这个角色使卡帕迪在英国家喻户晓。医生：是黑人、亚裔或女医生的时候了| Nico Hines | 2014年12月11日| DAILY BEAST
度假也开始反映这种家庭文化。狂欢观看是新的结合时间|每日野兽| 2014年12月10日|每日野兽
调查结果显示，1999年，只有21%的美国人声称家里有人纹身。另类性爱大师：自杀者进入青春期，想侵入你的电视机|马洛·斯特恩| 2014年12月9日|每日野兽
她的家人显然很烦恼，这很容易解释，但他对她的保镖的力量感到惊讶。红色的一年|路易斯·特蕾西
他和他的家人带着他们的货物去加里奥特，加里奥特现在正离开这座城市前往因迪亚。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
梅恩先生认为，他们应该在发现的第一处外观良好的住宅时唤醒这家人。红色的一年|路易斯·特蕾西
由于我最近回来了，我还没有完全融入我们的家庭生活，坐在那里抽烟，看着他。山谷战士|纳尔逊·劳埃德
他自己一点也不想扮演色狼，破坏鸭匠家的安宁。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险